女朋友阿哥發燒睇完醫生想捉佢去隔離，因為佢係屋企唔戴口罩，有咩方法可以捉佢去

全家奶晒野了，你條女都係

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你同佢講早排去過武漢 懷疑自己奶左野 睇佢d自私撫應該會即刻戴番

去狗屋求醫先